郭晉安新劇又黎chok個奸樣以為好好戲喇！

之前再創世紀仲未7夠 chok極都成個阿旺咁

Btw tvb d大製作咩片種都係要講權鬥
講醫生醫下人好地地唔得既 乜9都要權鬥 你鬧我我鬧你先開心

做返傻仔比羅嘉良當狗咁撚既角色最岩佢
蜀中無大將 呢條垃圾都上位扮大人物

呢條廢物以前未做傻仔旺之前喺tvb自認契弟咁款
一彈起咗就囂起上嚟仲為咗上位做金手指篤人

又抄人地啲劇

做返阿旺咪幾好
係奸過一次有新鮮感先覺得好戲啫

抄日劇

得唐立言係做得好

其實佢做返啲乖仔角色幾好，夠正氣

羅嘉良個隻霸氣真係冇人做到

係你嫁禍比我架！

做返阿旺

你估醫院真係齋醫人咩....

套套都權鬥好悶 之後又鬧黎鬧黎扮寒戰/溏心風暴

好似係好人黎

齋醫人又會有觀衆話離地啦...

愛回家咪無權鬥

紀錄片咩齋醫人
大把求其一個主題+情情塔塔，成套戲平平淡淡無人講，落埋都無人知

睇權鬥我返工味有得睇，使乜睇電視劇。

如果有抗共革命劇 一定日日追

呢排龍家先鬥得勁喎

佢個樣其實正經, 做奸角有D難為左佢
不過冇既奸人都可以睇落好正經
但表情唔使得登CHOK個奸樣出黎都OK

老啦,有疲態

應該搵程志美做
廿年後係大灣區搞醫改

你當大房同二房死架？

好似妙手仁心咁咪醫下人 談下情 點解要權鬥

Chok樣真係好on9

二太同三太

好心佢學下戇豆

佢做乜都擺脫唔到阿旺

唐立言不知幾好睇

呢度友成日扮埋啲好有野心為目標不擇手段又亦忠亦奸嘅人
聽佢up親啲垃圾編劇寫嘅台詞就打冷震

TVB 就好似有啲老母咁，你讚過一次好食，就不斷煮同一味食到你驚為止

想扮doctor x ？

好過陳展鵬

馬明=蘇怡華
安仔=邱慶城
佳芯=關欣

唐姨=

齋醫人唔一定平平無奇
情情塔塔唔一定好睇
日劇code blue season1,2 講醫人不知幾好睇
Season 3講情情塔塔即刻比人屌到仆街

佢講野好似痴脷根，一開聲就諗起阿旺

佢做啲咩角色都有弱智仔Feel

好彩羅嘉良一早過大陸拍劇
上到神台要即走，否則一定俾人話回塘

老表系列其實ok，除左第3套

郭晉安好似知再創世紀劇本唔掂就亂鳩拍算

必睇場口：
同馬明扮寒戰西口西面疊聲互拋一堆專業名詞出嚟

一日阿旺，一世都係呀旺

呢樣真

我覺得要新鮮感
應該搵吳啟華做醫生係咁老強啲女病人
咁就正啦

唔知點解覺得佢個樣交唔到戲

個時係連登仔/高登仔猛吹奏佢，話好奸好奸

套野仲有撐政府醫改

塊面硬膠到

醜化下醫生就可以放支那醫畜落來啦

佢做與敵同行正到

咁叻你做

14年忠奸人贏爆seedon撚9

入嚟就係想睇呢張

係 仲要用阿旺把聲讀出黎

本身廢就廢啦

Doctor X

屌啦套垃圾
悶撚到喊

依套野想學白色巨塔？

玩權鬥不如拍套振英傳
郭晉安做689其實都幾夾

原來呀旺都55歲

三頁都無人講係抄白色巨塔

抄白色巨塔唔講權鬥講咩

佢係好戲, 唐立言已經證明一切.

我仲好記得致命復活個陣成班連登仔等睇 唐立言 2.0, 點知劇情膠到

做得番唐立言7成都已經好睇

真係講得好岩, 做傻仔先岩佢

agree

郭晉安算 ok ga la
呀旺唐立言跛佬律師 3 次視帝都叫實至名歸

無論佢角色幾奸
講嘢啲語氣都係啊旺

大房同二房.....

成個tvb愈做愈霉既視帝真係得郭晉安
好聽d就係忠心 難聽d就不思進取
屈係tvb咁耐 一早滑曬啞 無突破同進步空間
視帝祥同馬明都好過佢

妙手仁手、ON CALL 36小時，有冇權鬥？

一睇封面就知

醫龍？

我覺得忠奸人同刑偵4個boss都做得ok
其實覺得佢冇啲人講到咁差

有冇人記得廖叔做嗰套律師劇集
chok到傻咗

我覺得佢唐立言做得夠奸wor,阿旺樣係你因為佢個正直樣同把聲而畀佢嘅既定印象， 咁佢做到幾好都擺脫唔到你既印象架啦

佢d咬字令人聽得好唔舒服
講咩都好似痴脷根成個阿旺咁

王浩信袁偉豪楊明呢啲都做到男主角
你就知而家TVB差到咩情況
郭晉安老實講都已經唔差

KC個角色本身係張狂、自大

唔覺得智叔演繹錯喎

做金手指篤人係咩事

覺

因為醫院事實上係好多權鬥不過唔覺得呢套會好過白色巨塔

擺明抄白色巨塔，唔講權鬥講乜?

白色巨塔下嘛

最好睇只有隔世追兇

唐立言任何時間都奸

忠奸人為咗個女人輸唔夠奸

加埋馬神同豹哥

Tvb低能編劇
套套劇唔理乜狗題材都要插D 你鬥我鬥你同感情線
正正經經專注返個題材係唔得 無能到

講權鬥其實好正常
日劇啲醫療劇都係趨向權鬥

黑色止血夾、good doctor、doctor X
都有講 仲要成套劇都係用權鬥去推進劇情
更加唔洗講n年前個套白色巨塔

不過 睇死大台 都係左抄右抄
當年on call 36小時 同 code blue 幾幕手術劇情致敬
真係不得了

有無睇韓劇 dr prisoner?
成套劇男主角都係玩權鬥捉緊一盤好大既棋
個奸角崔元英好好戲，啲微表情做得好到位
但係主角係無愛情線，反而綠葉有
啲室內景顏色好多時grade到暗位藍，光位紅，靚到不得了
我就咁睇tvb依套trailer好似有進步，但未夠入地黎

啊旺式演技

幾奸都係阿旺

拍吓笑片好撚過啦
套套都死老豆咁款有撚人想睇咩

其實寫權鬥唔係問題，但係tvb寫既權鬥劇情實在太弱智 被人感覺就好似一個冇讀過書既師奶諗出黎既權鬥故事咁，人物離地、情節on9、邏輯混亂，再創世紀就係例子

冇人睇過佢美麗在望?
做cheap精都可以

韓劇關我撚事咩 我一定要中意睇佢地個啲情節？
韓狗躝返出去啦

天光仔

袁木算鳩數